係度想講清楚大西北交戰規則

1:唔好報警
2:和理非唔好打算入黎大西北勸交（勸交正仆街）
3:唔洗講野，直接郁手
4:唔好拍片
5:驚就走先

今日見有人還手竟然有個灰色Polo阿叔叫人唔好打痴撚線

不留情

大西北唔好諗住正面打拳王噉打
睇親永遠都係hit and run

推

夢見有人玩火
仲燒埋佢地檔口

下次打撚埋個呀叔就得

push

應該打柒佢先

元朗手足放心，大西北兄弟與你同在

夢見 日本沙林毒氣 元朗重現

唔想講野，淨係想推

已經無晒表情了

when where
唔好又齋吹

和理真係唔好落埸 屌你老母到打個時你仲拉自己人真係打撚埋你架 比你拉住幫敵人黎搞自己友無情講

證明你係和理非，你唔知仲好

我唔係, 我只係從來都唔係同兒登同路

唔好做以行為
帶pat

入村前要開Google Map （衛星）認一認路
（如果有人熟路帶會仲好）

用化武（佢地大概最多出刀，開槍嘅話差佬冇得唔出手）（佢地防護一定唔夠我地好，仲起碼冇3M）

盡量去空地同方便後退地段（球場，大馬路）

一定要齊上齊落，因為記者都保唔住自己，單走實死硬

唔好諗住人多嬲死象，佢地18鄉吹雞實多人過你同快過你，玩兩野好轉場

咁你含撚啦，死黑警

你睇你呢d on9兒登仔, 點可能會同你地同路? 剩係識吠同咬

行撚開啦死on9